##Задание 1.

Написать программу для напоминаний.

Все модальные окна реализовать через alert.

Условия:

Если пользователь не ввёл сообщение для напоминания — вывести alert с сообщением
«Ведите текст напоминания.»;

Если пользователь не ввёл значение секунд,через сколько нужно вывести
напоминание — вывести alert с сообщением «Время задержки должно быть больше
одной секунды.»;

Если все данные введены верно, при клике по кнопке «Напомнить» необходимо её
блокировать так, чтобы повторный клик стал возможен после полного завершения
текущего напоминания; После этого вернуть изначальные значения обоих полей;

Создавать напоминание, если внутри одного из двух элементов input нажать клавишу
Enter; После загрузки страницы установить фокус в текстовый input.

      <section>
      <h1>Напоминалка</h1>
      <div>
      <label for="reminder">Напомнить</label>
      <input type="text" value="" placeholder="Напомнить..." id="reminder" />
      </div>
      <div>
      <label for="seconds">Через</label>
      <input type="number" value="0" id="seconds" />
      <label for="seconds">секунд</label>
      </div>
      <button>Напомнить!</button>
      </section>

##Задание 2.

При загрузке страницы посмотреть - есть ли в localStorage значение по ключу
userName? Если есть - выводить сообщение "Hello, userName" на экран, где вместо
userName должно быть вставлено значение по одноименному ключу в localStorage
Если значения по такому ключу нет - спросить у пользователя имя, модальным
окном, записать его в localStorage. После этого вывести сообщение "Hello,
userName" на экран,где вместо userName должно быть вставлено значение по
одноименному ключу в localStorage

##Задание 3.

Сделать форму логина с сохранением данных в localStorage.

##Задание 4.

При загрузке страницы посмотреть - есть ли в localStorage значение по ключу
userName? Если есть - выводить сообщение "Hello, userName" на экран, где вместо
userName должно быть вставлено значение по одноименному ключу в localStorage
Если значения по такому ключу нет - спросить у пользователя имя, модальным
окном, записать его в localStorage. После этого вывести сообщение "Hello,
userName" на экран, где вместо userName должно быть вставлено значение по
одноименному ключу в localStorage
